中環和你lunch

😊

Push

三罷又如果lunch呢

[幫手置頂] 想贏嘅全部同我入嚟

再咁落去聽日一定復課，即代表完結

推

I like 新之助

真係好撚多自私狗覺得開個post就想有人去做 自己就永遠唔洗落場 當自己教練啊？

要贏首先要正視Free Rider文化

[幫手推上熱門] 冷氣軍師/要返工嘅人入嚟面對

你又知人地無做?

你覺得有嘅多定冇嘅多

推行動 post 理念 post 戰術 post

林鄭最驚全民天光開花，最希望示威者夜晚集中一點打陣地

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！

最影響經濟

中環等呀！！！！！